點解呢排財經台靜哂

係咪因為冇左麵神係度

去哂IFC

淡友死晒

轉晒美股啦

嗰班跌得最金
利申有輸不過未洗跳住

美股仲難玩

個撚個都係股神
跌果少少驚西咩